（放負叫春長文慎入）趁後生有機會真係要拍一次拖，唔好驚

認真，大人成日剩係識講中學拍拖影響學業，大學先拍拖都唔遲；但係就冇諗過人生中呢段時間係最開心比較無優無慮、自己仲係純真但係都開始成長少少成熟、最正既時候。

自己細個喺好保守家教好嚴既屋企長大。爸媽成日講到好恐佈 （咩撘人膊頭俾人告性騷擾又未婚懷孕etc)所以我由細到大同異性相處都一句起兩句止就住就住，甚至可以話係直情怕咗。去到grad嗰日，我影相都真係冇撘人膊頭。

咁當然我唔係賴父母 我自己有責任，只能怪自己太聽話唔識思考，或且都唔夠自信 （但係唔知點解我同啲女仔正常講嘢又冇事，甚至可以去到講笑做到閏蜜到而家都仲有聯絡；但係當我想追人既時候就唔知點解好多嘢顧慮好驚好尷尬）

到上到大學，以為係天堂可以擺脫單身；點知個個都一係就有仔，一係就A十幾廿幾，都冇興趣同你個唔熟既A0死毒撚講嘢 有啲甚至唔係處...

世界唔會停，時間照過人繼續生活，而自己就停左望住人地各有各精彩

唉，好頹 自己主動試過玩交友app攞到人地SC IG，但係過左無幾耐又冇哂下文（一係人地已讀不回，一係自己頹得濟覺得自己想搵水泡為追而追於是又靜咗 ））

所以後生有機會真係要拍一次拖，唔好有太多顧慮，攞定經驗同信心；如果唔係就好似我咁就黎20都仲... （純粹放負，請大家屌細力啲）

閣下樣子如何？

平心而論，你樣衰啫
好樣嘅啲女主動埋嚟你有得唔拍咩

20都未有就係到叫春

我都知 但係我又諗，如果我樣真係衰到女仔怕左我又點解會識到女仔friend(仲要有啲係好close會同我講自己屋企嘢感情嘢）？呢啲唔係剩係因為樣既問題咁簡單掛

望到周圍身邊...唉

我係女都唔要你啦
7到要生要死咁

利申：25A0

我話自己靚仔你都唔會信啦 不過以前用開外國嗰啲聊天室profile icon用自己樣，有個鬼妹話”Ok looking”囉

互勉

認真，正正經經叫隻雞

金城武毒撚性格無問題
王祖藍短又唔靚仔無問題

兩個選擇
1.執下個樣，等女自己嚟
2.練下把口，同社交

最撚大問題都係無自信

樣衰就唔好諗轉基，都一樣會係a0

唔好掛ching 唔想咁快去到呢步 (Btw咁似一路向西個對白 ）

20歲就學人恨拍拖

啱既...我覺得有時候係唔sensitive或且拖得太耐...一係有機會但係自己唔為意忽略咗冇咗，一係太耐段關係爛左人地對我冇哂興趣或且變左best friend

on9, 20歲都無 學人出呢d post, 兒登即係兒登🤦‍♂️

咁你係咪20歲之後先拍拖

26 a0都未放負，咁你洗唔洗睇下心理醫生，我怕你a1後會恐懼到自殺

希望a0慢慢會習慣啦

咁大學又唔係個個都occupied／a380既，可能你要求高左少少，調低d會容易d拍到既我估

Uzi好似同Young Thug出左新歌

咁你人生無啦

可能我喺外國讀書掛 再加上我有啲fd十八十九已經又扑嘢又剩所以先有呢個偏見 不過點都好多謝ching既安慰

Up

巴打識貨

識到女仔同追到女仔係2回事黎

巴打有冇聽Travis Scott 等緊佢隻Astroworld

3字頭表示同意 趁後生真係拍下拖
前一排識到個19歲 大家都有d意思 但年齡真係差太遠
終於領悟到咩係青春 真係一去不返 好好珍惜機會踢大家

所以先至咁頽 以前中學有一兩個想追既變左best friend

諗住學嘢 屌你睇到最尾20歲都未有
小朋友學人叫人趁後生

你on9
我大把女仔friend同我講女仔野
身邊都有呢d人
但就係無雄性魅力

本來想打「趁中學」，但係打完篇叫春文又覺得唔係剩係關中學事

所以我以前想溝果啲都唔會比佢地同我做朋友

做左朋友之後女仔因爲唔想失去一個可依賴嘅男性朋友所以張你friendzone左

有時候佢同我呻既時侯 好想講...

有啲甚至唔係處...？？

99%正常樣唔係啦

冇啦 一切都太遲啦CHING佢已經早左你一跑

有咩方別吖ching

分*

上帝你都咁 我可以點

歡迎加入大魔術師行列

雖然同你一樣

巴打唔係串你,但溝唔到女唔會因為咩你怕羞你屋企嚴
永遠原因都係得一個,就係你樣衰

明既

20就叫春